呢個世界係咪揾唔到"冇自動攻擊"既MMORPG手機遊戲?

呢排想玩下手機MMORPG, download左10隻, 都係有"自動攻擊"呢個功能, 覺得呢個功能係鼓勵即係大家鬥掛機, 但想揾個真人一齊組隊都難

而家係咪已經揾唔到"冇自動攻擊"既MMORPG手機遊戲?

手機就算鳩數啦

pay to win

呢幾年好想搵一隻有以前嗰種感動嘅MMORPG

但慢慢發現，自己根本冇咁嘅時間全程投入落去

唔通要自己攻擊咁麻煩
掛喺度部機自己玩
睇住d 數字係咁升，先係遊戲樂趣

同睇股票既道理差唔多

呢隻好玩，劇情同關卡都好高質
你可以去app台望下

屌你老味抽隻五星難過登天
刷一次要一個鐘

GBF

首抽洗嚟做乜...盡早開局累積資源啦微課上上個星期我已經到第1次保底
同埋星期二更新完同韓版一樣有武器+角色保底啦，仲有免費50抽
你可以睇巴哈，啲人cap晒4v4啲非主流隊，練度夠4v4一樣上鑽石1

不過呢隻Game玩完PVE就養老mode，唔同天堂m/2m嗰啲主打PvP，都冇咩得失

哂氣

傻西先玩手機驚 體驗差到仆街

買部ps, switch， 玩譯好中文嘅JRPG 好過買二手game, 三手賣返出去，最多咪買埋dlc, 咪同課金差唔多，至少故事完整，畫面靚

mmorpg十隻有九隻後期都係要農
無論電腦console手機game
講緊係可能農緊同一關
點解你會覺得無自動攻擊會好玩啲?
唔通你鍾意手動農嘢?
更何況設計得好嘅game去到有啲挑戰關需要手動先過到
呢啲都係樂趣嘅地方

鬥掛機 <- 因為電話 Game 戇鳩到逼你要長期上網

依家啲泡菜驚仲要課金先比全掛

唔課就出個防掛機驗證碼